聽到男朋友講食茶記好唔開心

佢打黎問我聽日邊度食 因為聽日搭船入愉景灣 我就話中環食晏 佢一聽到就講「吓 咁貴」
最後都係變咗黎我屋企樓下食茶記

分手

分手
小氣男人唔要得

呻下 唔會分

男人老狗咁小器

男朋友屋企條件好差？

佢肯黎搵你 去你個頭已經好好架啦！

好嬲好嬲可以點？

絲打要求會唔會低咗啲

你地平時出街全數佢俾？
不過間唔中一餐食好少少都唔肯真係好小家

抵你死啦，咁都話唔會分
我係你條仔都唔使俾飽飯你食啦

肯搵你都唔知足...

日日食餐記快餐咁有錢？

想食就請埋男友食啦淨係識諗自己
你請埋最多咪三舊

咪講撚咗唔介意我俾

睇錯咗唔介意AA自膠

碼頭食subway咪算囉屌

食茶記啫

咁你預咗之後會比佢食住
生日食爭鮮
聖誕節食冰室

唔介意你自己畀？
咁正常嘅嘢點解要講出嚟
條仔畀係可以
但你唔應該係預設咗係佢畀
然後覺得你畀係一樣本來要介意
只不過你而家唔介意嘅嘢

有嘢想講就直接同佢講
要話畀對方知自己點諗
先可以長久落去

btw 節儉點都係美德黎嘅

i know that feel
所以想食好野/唔係「抵」既黃店我都係搵fd食算

好小氣

唔好ff咁多啦 不嬲都係一人一餐
擺明我嘅意思係佢覺我貴咪我俾囉
講咁耐都講錯晒

食完茶記咪可以上你屋企扑嘢囉一次過食幾餐，fatfat

刨冰80幾又真係幾on9

Subway都唔平
行遠少少食權記啦 單拼粉麵22蚊

但真係好好食 就算佢double價錢我都願意埋單

俾個名黎google下

男人不嬲覺得食呢啲甜品係唔抵
所以勸你下次想食呢類型既野都係同女仔frd去食好啲

又幾靚啵兩份食一個岩岩好

第一次就係同女仔frd去食 覺得好食先帶佢去試吓
但點都好 都唔洗咁啊嘛 80幾蚊咪當買我開心囉 佢係咁呻 真係當堂乜mood都冇哂

好似做咗打手咁
所以佢咁都話貴我都唔知講乜好

岩岩search左間野好撚大兜 好想試個抹茶焦糖刨冰

同我一齊 日日帶你食好野

係算高消費既
不過以佢走既路線算正常價囉
即係一個LV幾萬蚊會有人覺得抵一樣

間嘢好細 所以成日都大排長龍 琴日個frd去到都多人到走去食第二間

你個名

其實係幾貴
不過可以一試啦我覺得

都係嘅 就好似佢買200幾蚊嘅game 我都會嫌貴

咁其實都幾襯呀屌你

但我唔會企喺7仔門口指住張點數卡話佢貴

咪直接話想間中一次食好d 咯，語氣好d咁講

感情問題一律建議分手

拍拖拍到咁辛苦 為乜呢
寧願自己一個人食 食餐自己開心既

學生定太窮出街去玩洗多些少都咁老套

既然你一早揀咗食咩
做咩又要扮晒嘢問佢食咩？
直接問佢「食呢間黃店好唔好呀？」唔得咩？

點解佢果陣肯比錢食好嘢？

我帶你去if 食好野

係我book左食呢間

食茶記又唔好呀 咁咪出聲同佢講囉

我贊成

女人天生嬌貴
依家肯放下身段同你aa都唔肯

分手啦

成日周團食唔代表周團食好野

兩個人食攤返開每人40幾
食一兩次ok嘅
斷估都唔會有人中意到日日食

到你出嚟做嘢就忍唔住飛你男朋友
因為到時你有能力經常AA 食好啲一餐
而你男朋友連比自己個份都覺得貴
你就想飛起佢

飛左佢啦
人均一百至百五都比唔起
我兩分鐘都已經搵到咁多

八十幾蚊都黑面
識到啲咁撚廢嘅男人都算你好野

男人老狗咁計較錢真係好唔掂

死港女 你唔配做王詮勝條女啊
紅豆冰雙倍練奶先40台紙咋死港女

樓主嘅意思好似係佢唔介意俾埋條仔個份

平時condom邊個俾錢買先?

一見到大份又貴嘅刨冰一定係大坑
佢係做緊嘢定讀緊書？

80蚊走去食冰緊係貴啦你一早講定大概幾錢咪冇事，俾人黑面都係抵你死

月光族？

揀個有錢仔囉

佢都係想儲多個錢 同你結婚買樓啫

做男人咁撚小器吾撚要得

屋村妹 貪慕虛榮

樓豬用錯acc

好廢呀你男朋友

諗起以前讀書拍拖，ex返左工幾年收入都唔錯，佢堅持要AA連毫子都計清楚 話唔會接受男方請女方呢一套，出街食飯永遠loop薩利亞/譚仔，就算生日都係請你食餐幾十蚊拉麵

想講咁樣長久落去好難行到尾嫁

之前個ex孤寒到連打個邊爐（人均100幾，我同佢九成半時間AA）都話等佢有啲錢先食

但佢同朋友就可以去酒吧飲野chill

佢畢完業返炒散工，我都唔好意思同佢講食好少少既野，所以成日同佢講我想食快餐店，結果佢話點解次次食呢啲CHEAP野，我屌你老味，為左你面子我先咁講，邊個人想次次拍拖都係食嗰啲野，咁你想我食乜姐真係DKLMGCH

最過分係有次我M痛，佢話幫我買暖包，感動之際佢同我講，不過可能要你比返錢我我真係聽到呆撚左

純粹重提個人極度不愉快經歷

不過樓主，男朋友平時點對你？

樓主咪答左自己比都無問題囉文盲 又唔係要屈佢男朋友請

咁都貪？

如果係我 我會直接埋左張單 分手
一係唔好話請 懶闊佬講話要請
幾十蚊就當喺度黑面 肉唔肉酸呀

佢平時唔會㗎 平時食好啲 只要佢話佢請嘅都一嘢俾錢 冇咁多嗲 可能今次佢真係覺得好唔值啦

咁而家飛唔到台灣揾佢食 咪喺香港頂住檔先

咁如果下下一個人比晒
兩個人二百幾三百UP食個飯係唔平呢
或者你日後食飯自己主動去比返自己份錢
唔駛單方面支出咁大
對方都會壓力細D
呢D野記住要做出黎
唔好剩係自己心裡面想
因為對方唔會知呢

我平時同朋友食飯都唔會係咁，何況同另一半，睇少少錢都咁重，不如單身唔好拍拖！咁連果幾十蚊都唔使用啦，咁攪法同朋友出街都無咁辛苦

一個出咗黎社會嘅人，幾廿蚊都睇到咁重，好肉酸

唔係要將自己底線擺得咁低呀嘛

有病睇醫生啦 你當自己邊個？死港女

男人覺得唔抵一回事
陪女朋友食氹佢開心有咩問題
我會好欣賞嗰種就算佢覺得唔抵都會照請你食因為想你開心嘅心態

傻閪 你知唔知文盲點解呀 邊閪咁用

樓主冇話自己比喎
佢話佢唔介意不過佢冇話佢會主動
個男仔梗係覺得要自己食晒啦
屌你老母你估個個連登仔都出嚟fg 50K咩

Btw樓豬你收皮啦
唔好以為加句黃店，女性開post，唔介意AA
踩中晒連登仔啲加分位冇人屌柒你呢啲偽善撚
食個茶餐廳都嘈分手囉
On99

要向佢呻！
唔表達俾佢聽佢永遠都覺得你冇咩所謂
你就只會將自己底線越set越低
到你有一日頂唔順爆佢嘅時候
對方又會話你變咗

唔係無錢咪自己去食，自己一個更開心啦

八十幾蚊食個冰無問題 你地搵幾多先
月入幾皮就粹銀 皮幾就on9

係咪shari shari 其實真係好好食 雖然貴咗啲但覺得值！
但個個男仔都唔鐘意食 呢啲野我會同男朋友報備定幾錢 佢覺得貴係啲ee鵝鵝嘅話 咪嗲下佢以退為進 話咁我比lor我唔要你食得唔開心
通常條仔都會要面咁收返起個黑面

咁我又真係冇講

同朋友都唔會計得咁清楚啦

仲未散 但自此之後都盡量AA

我條仔識咁諗就好啦

男朋友嚟咗灣仔接我收工 再搭船去尖沙咀 然後佢話不如我哋食kfc 我企到呆咗

咁你一句話不如我請你呀咪搞掂

條仔醒呀

冇返工 但2個月食一次都唔算過分啫

佢唔帶你去，我帶你去

講咁耐飛咗未？未飛無資格講廢話 你自己犯賤

分手啦 咁窮
第日都唔會開心

搵個有錢d食咩都得

收聲啦 八婆 再嘈唔撚同你食呀

仲話食kfc 飛得啦

所以話,女人未到90歲,都唔好比飽飯佢食
嫌東嫌西分手囉

咪係
大撚把中環ol ,白領日日去中環站排隊買唐記蒸飯咋

比飽飯你食會覺得係理所當然 所以唔比是正確的

好慶幸自己女朋友肯餐餐甘心樂意同我食20幾蚊雲吞麵。

見到你呢d女人即刻諗起「唯小人與女人難養矣」真係好感恩自己有個節儉樸素既女朋友

兩個都無收入仲咁多野講 用老豆老母錢食八十幾蚊冰

你出錢唔得？ 講到咁平

分手，真心襯後生分手，咁小家既男人無撚用

愛情問題一律建議分手